[重開]［警世］有個傻仔俾人呃，對方仲要係男人

估唔到2021年仲有傻仔中傳銷，嗰個傻仔就係我，半推半就俾人呃咗幾千大洋

背景
繆XX 讀緊鯨大 商科yr3 係我中學同學
呢排突然覆我ig story，搵返我約食飯，我本住敘舊心態就應承咗
食飯途中突然傾起投資，話自己上咗個投資course好有用，每個月投資搵到幾千蚊，因為識咗幾年嘅關係，講到自己好風光，我自己冇為意佢諗住sell我，諗住純粹吹下水，就同佢繼續食飯傾計講下。

之後過咗一排，再約咗我出嚟，聲稱幫我約咗一個叫alex嘅大忙人interview 非常難約，機會難得咁，而我朋友亦都一直冇講太多關於間中心嘅details，而我自己見到咁又唔好意思推，就係咁半逼半氹俾佢呃咗上去，仲畀錢報course，後尾再睇返先知原來自己已經中咗伏

TLDR: 我係柒咗呢個係事實，希望大家如果遇到佢就小心啲唔好同我一樣咁柒喇

Q：樓主係咪on9 咁多post講都中
A：係 但係真係冇人會諗到以前一個正正常常 人緣唔錯嘅人 有人唔做會走去做狗 仲要sell熟人平時睇post睇得多 真係唔會諗到係自己中

最後想同呢位人兄講聲，屌你老母 搞到我同個fd夾埋冇咗3皮，希望你以後一個朋友都冇，孤獨終老 ，係咁
圖：

咁嘅樣都呃到人

BTW，支持樓豬爆傳銷狗大鑊

推

樓豬有冇嗰個Alex張相？

人蠢咪當交智商稅囉

落地獄

I like it

柒頭

隨便笑 多謝推po

條友好粗(眉)

傳銷狗一隻都唔可以放過

有相，抵讚

佢係基

Sell你個過程係點

問我有冇玩開投資 話自己上完個course幾有用 跟住keep住灌輸錢好重要嘅概念俾我 話自己玩投資先買到靚衫之類

唔知係米1仔呢

Lm

唔熟唔食呀， N年前都突然俾個中同約，點知又係上去圍埋張台俾人係咁sell, 不過我1%都無動搖過

冇你咁醒

0仔

應該係淫0

芝麻街Bert 咁樣

你睇佢手勢就知

幫推

聲稱幫我約咗一個叫alex嘅大忙人interview 非常難約，機會難得咁
隻隻傳銷狗都係咁講 有個talk呀盛 個主講好難先請到佢出山

年少無知

想當年唔知點解好多fd又中傳銷又中人生課程 全部想水鳩我
成班都on99唔知點解識到班咁既人

樓主想點報仇？
插條仔既屎眼 ？

非gay

幫你推po
再幫你推到佢pk

堂眉咁粗 個樣又怪
正宗賊眉賊眼 咁都落搭你朋友都幾on9

push

究竟樓豬係插定被插？ 咁多年都會中伏

以前中學時期份人唔係咁 可能入咗U識咗啲閪人

樓豬考唔考慮去鯨大推一推佢？

以後要記住，一離開左自己銀包既錢，最好有心理準備total loss
當買個教訓。

係 多謝巴打教誨

真，呢啲情況最緊要停一停諗一諗，有咩都第日先

你男定女

男

因為我中過101 保單。
張單未CUT，成十幾萬。
我當買左個教訓。

清仲慘過我10倍

好慘，101成單嘢好仆街

有柒頭

好大件柒頭

ok

樓豬好大量

多謝師爺

圖入面嗰啲靚衫？ 我返一個月m記買到幾十件wor 樓主不如跟我返m記？

其實我當佢係fd先繼續聽佢噏 係冇諗過第二次約就逼我上去咁狼死姐

慘，幫你推

tsk?